見到美斯跪地好撚sad

佢自己踢唔出帶起隊波嘅表現 無計

兩助喇喎呢場

唔計

教練唔識用人 究竟諗緊乜撚野

單刀腳軟
抵撚死

點帶阿

過咗幾條友個身keep 唔到平衡好難射

有冇圖？想笑

兩助 第一球咁撚樣助攻 真係好carry

廢就廢啦 偽球皇

今場係好少少 但都係好廢講真

係，所以唔計
出局係因為佢入唔到波
唔關後防on9 事

淘汰賽0入球

事實就係助左兩球攻
咁博命踢足全場都有得笑
唔知你博咩

場波打11個既
不過要靠4場入1球既球皇想出線 就難啲囉

博命

正選唔出前鋒，自己又要返中場攞波，點踢？怪陣？

净係識dup低頭髮

垃圾

講撚到球單刀好易射，仲要係右腳。

講出黎自已唔笑果下好野

抵撚死
返鄉下執牛屎啦

飲左牛奶腳軟

美斯表演好撚sad

係難射呀
射到你咪係球皇囉
可惜

其實得2個做法
1)等退休
2)學丙朗，開始日日練體能，希望下次重有力

No feel唔計

好happy

唔係 , 一定唔關球皇美斯事 , 阿根廷點輸都唔會關依位隊長事

教練咪美欺囉

咁即係一個定十一個

咪撚咁嘔心喇你

做乜撚 唔啱聽呀？

第一球負碌，好似簡尼嗰球咁。
第二球靚。
但成日行行企企。

翻屋企喊啦 柒頭 你咪最撚噁心

一定唔關美斯事，阿根庭進攻無問題

我仲 sad

下次喇

行行企企叫博命
事實係第一球助攻都係負碌。

唔係，覺得你地果班想將輸波責任推哂比佢既人嘔心姐
阿根廷入三球，兩球都關美斯事
就話唔計，係輸佢
好心喇

邊有返中場攞波

笑死人，你依d 人憎美斯咪認

diu 最垃圾係後防同個籠

好多盲反入post
要比人圍了，都係走了

好心你啦

雖然好憎疤
但睇住佢屈左咁多年
最後咁大無力感
都不免唏噓

一扭十一入5球咪球王lor